[連登公投]國泰做埋護旗手 你們還會支持國泰嗎？

0:2

0:4

【要贏只有呢個終極方法】

0:8

0:9

0:11

1:13

有得揀都唔會坐佢
去日本坐日航 全日空
台灣長榮

1:18

換晒啲Asia Miles就告別國泰了

1:20

cx fanboy, 但今次真係好失望
要同佢講再見

唔好搞國泰 唔好搞國泰

我地要解放國泰
要令佢從政治正確當中釋放

你搭埋我嗰份

2:43

去到今時今日嘅地步 我支持國泰轉營做一間真真正正嘅支那航空公司
但要我幫襯就不了

2:49